請問仲有冇人同香港警察做緊朋友？

如果仲做緊 我真係好睇唔起你
諗下呢班渣滓過往一年對香港人做過d咩
唔好話佢地冇份出去 就唔關事
佢地其實冇一個無辜 咁想有朋友咪搵返自己同類渣滓圍爐做朋友

PS 不喜勿插